# ДЗ 9. Прогнозирование временных рядов

1. Используя данные о котировках акций, <https://finance.yahoo.com/quote/AAPL/history?p=AAPL&.tsrc=fin-srch> создать на основе LSTM(GRU) сети модель для предсказания котировок.
2. Не забывайте о том, что, возможно, потребуется какая-нибудь предварительная обработка данных перед обучением модели.
3. Вектор признаков можно расширить с использованием более простых алгоритмов, которые мы обсуждали на лекции.
4. В выводах отметить, какой из типов сети - LSTM или GRU - лучше подходит для данной задачи.
5. P.S. Важно также настроить колл-бэк и чек-поинты
